bt sport選出歐聯近20年最佳陣容

話Lampard 勁過 Gerrad 既點睇

吹大左la 摩世一呢

big gay

中堅碧基 此post已完

應該Pique<>Ramos
右閘dani alves

Ultimate Team of the Year: the all-time XI

Actually, this team is made up of the players with the most all-time appearances in the annual UEFA Fans #TeamOfTheYear.

呢個黎

睇清楚個content先啦引戰狗

謝4 ?

球迷揀嘅

pique puyol已經唔使睇

同埋美斯c朗兩個換翻位

理性討論囉唔該

細哨 不過亨利的確高峰期長好多

見到BIG GAY...

同我winning eleven 個陣一樣

謝拉特都唔識串就咪撚學人撐啦

牙朗點夾美欺
兩個爭波踢

嚇鬼咩唔係享利咁敗家, 爺爺捧左歐聯啦

呢個陣咁多人分波 牙朗等餵夠做入球王啦

林伯係勁過謝老4 有咩問題？

牙朗玩tap in駛鬼拎波

兩個場上互毆

打皇時候嘅big gay可以 其他時間不了

謝老四勁過林伯啦